幾日前林鄭叫人唔好戴口罩，係咪完全冇人理？

點解林鄭苦口婆心叫人唔好戴口罩，都仲咁多人排隊搶口罩既？

聽777講嘅人根本就係傻仔